Warriors (LOL 歌曲)

這首歌很適合今天的情怳。兩個不同版本：

As a child you would wait
And watch from far away
But you always knew that you'd be the one
That work while they all play
In youth you'd lay
Awake at night and scheme
Of all the things that you would change
But it was just a dream!
Here we are, don't turn away now,
We are the warriors that built this town
Here we are, don't turn away now
We are the warriors that built this town
From dust.
Here we are, don't turn away now,
We are the warriors that built this town
We are the warriors that built this town
From dust.

年紀還小時
你耐心地等候
靜靜地眺望遠方
你眼中看著身邊的大家嬉鬧
但心裡明白
什麼才是自己的目標
年少時 你靜靜蟄伏
在夜裡甦醒計畫著偉大的理想
你描繪著未來
想要改變的一切
卻終究只像是一場幻夢
現在我們挺立於此
絕不退縮
我們就是勇猛的戰士
親手打造了這個聖戰之城
現在我們昂首闊步
永不撤退
我們就是無懼的勇士
打造了卓然立於塵土上的
聖戰之城
現在我們挺立於此
絕不退縮
我們就是勇猛的戰士
親手打造了這個聖戰之城
我們就是無懼的勇士
打造了卓然立於塵土上的
聖戰之城

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

一變四 四變十二 來到這禮拜 更加諷刺
何以 病變了你的 16號毒人

大家聽一聽吧，振奮人心。

鐘意legend never die多啲,差不多次次聽都喊,呢首第二

我聽下先